唔好投白票，總知投非建制派

唔洗理邊個贏，淨係要建制派輸到開巷就得 建制派當選慘L過含淚投......

推